聽開咩歌就知你係咩人

舊歌：扮老屎忽既小學雞
pop：崇洋臭雞
j-pop：臭酸毒撚
k-pop：潮人
cantopop：開口埋口本土既港獨狗
內地歌：有品味
台灣歌：老mk
hip hop：死飛仔
rock：自以為有品味既毒撚
metal：on9憤青
張學友：完美既人

其他諗到再講

聽張學友啲舊歌算係邊一類

算係一個好人

支你媽那 中國人當然聽中國歌

你唔係中國人?

垃圾post
此post已完

on9

聽Eason: 老屎忽 固步自封
聽EDM: 垃圾仔 浪費地球資源
聽坤哥: 有品味 知道咩係真正嘅音樂 文青入面嘅文青
聽牙fred: 應該係一個禮拜賺10幾萬嗰啲成功人士

諗到再講

咪即係中國人

駁唔到

未聽過藍雨?

00後唔識的

EDM：嘈喧巴閉既mk

你老母就00後

內地既rock

識貨

但係都係聽TFboys 最有品味
顏值嚟講TFboys 屌打五月天

淨係王俊凱一個都屌打成隊五月天

最憎譚伯

你on9

吳苦希都冇